[四月新番最終回]高達創戰潛行者Re:RISE(8)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~26集

前POST

Lm

LM

隻tryon 3 出一出嚟代表咩

見證最終回

有無ching已經砌到出黎

最尾青梅個look好正

最後逼9人買齊佢啲甲

正式宣佈呢部上神枱

有tryon3 即係代表未來仲有機會見到誠哥

俾alus搶地球甲合體之前嗰幕錯咗
變咗JUPITER

唔係之前講過話唔會有任何關係咩
兩個世界嚟㗎嘛

型過上集個合體
不過仲屈錢

希望有一set過買

應該會成套一盒咁出一次？

再裝埋海王八背囊 齊裝

型撚到

唔知賣幾錢呢

係
你砌完依隻就會自自然然想換下其他甲
最後要買齊咁多套先瞓得著

應該係少少彩蛋姐

索性好似之前咁巴巴托斯六個形態一set賣

唔係差地球3同海王8咩

鳩估，三四百？

係，一早講左係兩個世界觀
今次比隻蟹出黎算係彩蛋咁

係咁都唔太貴

一拳冠軍
點夠你玩呀

最尾隨便一槍射就爆咗有啲無feel之外其餘都ok，係感覺上有啲趕

我就係諗緊嗰盒pb
我有砌到好方便

依芙真係番唔到嚟
雖然係合理，不過都係好心痛

係喎 咁手攞地球3支槍

唔係九甲連星有D可惜
不過都收貨

當平時一盒100，加埋都起碼800

係

唔通Gm隻野又代表sd force同diver同世界咩

轉左世
其實番左黎
只係唔同殼

唔係轉生左落may到咩

淨係出上面個裝甲part比你叫最終決戰裝甲樣式

難d
要睇下core gundam2+幾多套甲
條數加埋唔止

但一開始又話同GBF冇關係，睇個勢又想食書

係喎，仲有武器包

有battlogue

應該個頭裝返地球3
然後背脊後面應該仲有少少位可以裝到海王8
咁應該都勉強裝執齊八件甲

叫做好睇過上集
基本上大家都知主角贏硬
官方咪索性搞下名場面
賣下廣告
除左冠軍嗰下有啲柒
其他都叫保持水準
算係咁啦

咁都幾好
因為我有其中幾套

咁既話我信水瀨祈電子老婆終有一日會復活
不過唔知係何年何日

仲出埋sd force部野，以為Gm會出最終方程式，點知係咁偏門

Champion個遊戲王抽卡好破壞平衡

May姐世界第一

係唔係可以期待悠人定Rize打爆on96

一定唔會，佢要重新整過啲模
上個post先有人講外傳core為咗一兩件件俾咗成板廢件人

之前嗤之以鼻既may姐伊芙轉生說係真
may姐聽完悠人故事再加埋條鏈
知道自己係伊芙既部份轉生
所以肯定電子生命會喺GBN死亡後可以作為eldriver重生
先搞出引亞歷斯去GBN搞掂佢嘅計劃

[member][member][member][member][member]我有冇搞錯到， 狗仔隊長係自護隊長？[/member][/member][/member][/member][/member]

部GUNPLA要點砌先可以SCAN落GBN到可以出到咁

你可以理解GUNDAM BUILD FIGHTER 係DRIVER 既世界都只係其中一套高達作品

冠軍：邊個夠我抽 出黎
爆擊率加200%

講左好多集

技能靠創意先有，超級系威d真係冇解

差水同土未入到手

easter egg姐

一盒齊哂甲我會買
而家都搵唔到有最初個三套甲賣

但係Build Divers又係誠哥嗰堆之後嘅嘢

大張又可以自HIGH 了

好睇咪俾佢食囉

練習個集都已經confirm 左啦

邊撚位

今次快快手手落patch 叫做到野

咪畀佢食囉
真心想睇下誠哥係隻game嘅實力
岭司、名人仲有大叔佢哋一堆怪物

關正樹咩事

你第9個甲係咩嚟

點解舊膠可以仲好睇過動畫

無念 [20/08/27(木)19:38 ID:Jr81XQZw/D5PU] No.2283640
我之前才在想說，所有主要角色只有梅沒有RE:RISE
原來...梅本身就是RE:RISE了

大老婆死左

你有冇打爆COE先

動畫畫到比例好撚靚

No
上季Divers已經講左舊的對戰系統叫GBD
已經唔係舊版舊野黎(雖然原理差唔多)
其實就算無睇Divers之前講悠人背景時都有提到

但係得一個body 依加body先係重點

唔知係咪我幻覺定係我眼花啦
點解動畫隻腳好似粗咗咁多嘅

動畫個角度低炒影到大比好肥

咁老實講
可能係diver世界
Build fighter係動畫黎
所以有出tryon 3模型
即係數碼暴龍01係03世界觀係動畫黎

我覺得模型比例好睇d

分明就係Jojo入面個 Lisa Lisa

大張D 肌肉風係咁

鳩估battlogue最後一集就係悠人打大陸仔

好型呢部

腳太幼，上身咁重甲
動畫都專登畫粗d火星腳甲

唔怪之得好似邊到見過

依兩集好多勇者王既視感

無地球三因為地球三比人搶咗，但水星木星天王星個啲用都無用過

當係平行世界但係冇誠既世界線
總之話你知唔係

模型出到黎好似怪怪地

屌你老味

嶺司：部機唔會爛？ 我拳頭都搞爆你呀

又真係似

咩黎

battlogue係用黎賣膠用，除非佢2個仲會有新機啦

Load Astray Double Rebake
ロードアストレイ
ダブルリベイク
コーイチとシバによる合作ガンプラ。射撃を主体とする性能を与えられたコーイチ担当のクアドロ（表）、格闘性能に特化したシバ担当のレベルソ（裏）のモードチェンジによって、。単機ながらまったく違うバトルスタイルを相手に示すことが可能。

屌你真係SKL

應該只係一部份
一部份既佢已經唔係原本既佢

理想與現實呀

我明嘅
只係佢始終唔係嗰個，
好似姐姐咁，但又帶啲天真，為悠人著想，同悠人一齊整行星系統，想去探索宇宙嘅依芙

魔裝機神F

滲左應該會好啲啲

可以娶兩個老婆

大張立嘅嘢
梗係氣勢緊要過身材

其實個故仔都仲有好多發展空間

呢套本身期待好低，try太單調低能，上季diver又係差不多果種無腦熱血男主老土劇情。
點知咁好睇

以前都夾硬出多部galaxy cosmos啦

而家講緊Cyfis係大老婆

隻角就咁睇都差好遠

水星有擋到第一下，另外兩個就真係冇用啦

角色成長

如果keep到咁既質素好想佢出同班底既第2季

打code快左

你咁講我先發現悠人無防禦專用既裝甲

出返成人向好唔好..

其實悠人d 甲係咪放晒喺鋪頭

唔係好記得 隻黑色halo係乜水？

比安司令個女有死到咩

起碼見到劇情有心思同伏筆
你有你賣膠 我有我睇得過癮咪雙贏
咪撚再出啲垃圾喇屌

唔好啦 放過佢地啦

出就九成爛尾

難得ending唔錯

元兇

11月呢到先再熱鬧

死那個係風魔個大精靈
COE有講點解

希望exvs可以出 core gundam

dlc

咪岩晒囉
サイフィス係大老婆 但已消失 即係水瀨祈
リューネ同ウェンディ係MAY姐同小背心

冥王甲

係得地球叫做有個盾牌仔拎下，其他都係全武器

要講嘅話當見到熊霸同熊霸仔嗰刻就應該問哩個問題
唔好唔記得哩兩部機係班長兩姐弟整出黎
喺佢地嘅世界應該要算原創機
係唔知點解之後變咗做商品

青梅

其中一個好正的地方 係呢套居然可以連結埋上套爛作劇情

你明顯代入錯佐

覺醒技一定係頭先著晒甲個下

心諗熱門點會彈左個動漫post
原來係一班唔識用不推文回覆

想養

我睇呢d 開開心心好過睇d 乜鳩野破滅魔劍

賣模型順便賣埋軍票
利申：玩過兩代軍票

battlogue唔係重播返build fighter嗰啲渣咩？

街機可能會，ps4應該未必了佢build得誠哥同名人

好想好似官方咁草齊曬一套咁擺，好型。得閒換下甲，好爽

May姐勝

竟然上到熱門

係wo屌，呢到d 人唔用不推文既

全部裝甲戰機 特攻對面

00水準at least

咁要買2set先得

MAY姐同青梅先岩

9月重播
11月做divers嘅battlogue

core2個機頭咪盾黎

司仔 派外掛同幫el diver做身嘅元兇
個下I have control 真係中二到爆

除衫個幕真係哭撚左

屌下個禮拜冇得睇啦

俾多次機會岡媽寫劇本好唔好？

其實都唔易 00水準好高下
係二季成日苦戰都唔死有d跨，同劇場打外星人唔係咁易接受，其他野都做得好好

青梅黨覺得係青梅贏 May姐黨覺得係May姐贏 女鬼黨就ff緊仲有機會翻身 之前一大堆話邊個贏就買全套

bandai係咪贏曬啦

買

BTW之前有人講以為係餵奶
我都以為係

サイフィス幾時先會復活

唔講真係唔記得左佢

老婆重生完幾好呀
乳量大左

今集一路睇就一路諗緊青梅幾時出場
好彩最後都有出場同靚到
如果冇出場就一定變糞作

battlogue 應該都係出d夢幻對決 再打和BBQ 咁上下

打哂先開game都話自己贏
笨大成最大贏家

成人向 唔會咁爆既(雖然我都想係

好多人都心邪以為may姐要餵奶

應該都係2500換裝機，頂盡咪4個裝

中二病黎講隆美爾都好中二病

可能男主係內心毒撚 全部人都當朋友

好想知條友現實係咩樣

大阪仔

係冠軍面前邊個敢認中二

不得不提
青梅最後個幕個造型太尾機

freddy贏左

一到打到人仆街一到話人仲有機會

冠軍=人生贏家
現實都係靚仔

現實：個個都係毒撚肥宅

hinada喺gbn個look又幾撚正下

00第二季成日都傳係高層武力介入改劇本(特別Lockoff相關)
佢可以圓得到仲可以搭到落劇場版(接唔接受到係另一件事)
水島個水平就擺左響度

2500core 地球火星金星
3000core2 天王星土星海王星

對腳要用天王或者土星改色先啱比例

個樣生到成個大公司CEO咁重有時間稱霸兩隻game

我覺得隨時
但佢復活得即係ヴォルクルス ラスフィトート グラギオス
都復活得
始終佢地一齊上路

打到人地重新投胎咪感化到

講緊套甲啊，咁core1都有超迷你盾仔啦

ceo周圍同人"social"嘅姐

我反而想做返Op咁每部機齊晒
不過代價就要買齊五部core1 三部core2
買到破產都有份

呢部係難出d 成8個（？）裝 ，有又混裝版

中國版隻手機驚好似已經出左
可以當先行版咁睇

木星背包個兩舊野咪做到鐳射盾

等bandai出full set

乞求之後再出OVA

講咗11月有battlogue 啦

Btw
悠人成個黄金國變左自己team area
邊個夠佢串

冇咩印象睇過一套動畫係 二季好睇過一季咁多

gunplaは自由だ！

佢地復活咗都應該唔會夠依家嘅鋼龍戰隊打

佢同名人應該好啱key

我以為悠人會留眼淚或者喊

兩個都係玩到痴咗線

有皇家真劍係到又真係有機會夠抽

原來一直想見嘅人
都係身邊

其實我想講邪神同精靈戰鬥力同級囉

已經放低左

奈奈美戴咗黑超咁耐大結局終於有聲出
桃桃依舊搞笑
莎拉同may姐一炮收皮

結局算收得唔錯，不過想睇雛田用咩機

風見最後同邁雅打情罵俏

仲爭水同金買唔到

巨人族唔見得一樣咁勁
有玩COE就明
而且三邪神其實難搞過巨人王

搞黃金國旅行團

今鋪發啦

不推文回覆呀，大結局唔撚係大晒呀喂

原本想像會換曬咁多套出招,打2野每套爛剩1,2件再用剩件大合體,最後嘴炮再風起雲動拳收佢皮

即係仲有希望

九成都係坐悠人部機

條狗女唔係去左搵第二隻獸人咩

第一次見土星六覺得個轉好核突
而家見到個轉覺得好L爽

唔夠時間，又唔cut歌

battlogue好短同埋未必全部講悠人佢地
有機會大陸仔

真係諗單野喺黃金國發生要叫佢地再解決出套ova好過

冇

想睇rerise gundam vs 冠軍， 超級系大戰

笨大：為左呢個form 大家課金啦

可能Build Divers個世界有一部叫Build Fighters嘅高達動畫，跟著有人用個部模型入去玩

雛田battlelog見
我覺得最有可能就係巫女版既日昇高達
一黎日昇用弓
二黎雛田代表太陽match番個名

下季：黃金國對抗搶資源的入侵地球人

冠軍：終於體驗到久違嘅苦戰

咩呀，佢哋兩個自己行開咗返黎，跟住風見話快點幫完手就可以食佢啲野，跟住邁雅打佢

可能又整多部core畀佢呢
整返套裝甲係用弓嘅

青梅臨尾先出黎幾驚佢變糞作

冠軍：繼續留力。
利記都贏英超，冠軍留夠力未

問題係有錢都買唔到

呢兩個打極咪又係打和

re rise gundam 同rise gundam，你兩公婆慢慢去學下點出love love 拳先

呢套完咗就應該好快會有凱薩衛嘅消息
今年到底會唔會上

有啲唔樂觀 日本嗰邊仲未搞掂
睇個樣都會延期㗎喇

其實唔係好明 點解訓練果集 主角可以四條友挑咁多個

如果真係咁出就firm左青梅黨大勝

唔上都唔該出左部hg xi先
已經留左大白鵝隔離個位比佢

好唔捨得呀屌

足足等咗兩年
唔想再等多一年

估唔到may可以咁樣反攻

好似係劇場版本來就想喺第二季度講
係武力介入推遲左

你啱 出咗隻三高先啦
依家得大白鵝真係有啲悶喎
淨返個對手畀佢

呢個係唔係 S GUNDAM 愛麗絲系統的梗......？

竟然有魯路修朱雀
蘭斯洛特旋風腿

咩呀
前面已經睇緊直播啦

Z高達
當初代高達第二季既話

我對呢套評價仲高過滿月

為雛田而砌嘅太陽甲

佢如果有，用Sparrow卡加速應該已經夠打

最後兩隻狗同單眼族對望好好笑

我都覺Z好睇過元祖
但79Z差距一定冇而家咁大

咁快打爆舊post

好睇嘅，bbq嚟講b得算好有誠意，好多位都唔錯

部迷茫係k1同司雙人駕駛
may姐爆機嗰度悠人飛去接住佢
冠軍絕招係明sell age死貨同埋高達卡game
最後結局may姐身世算兜返晒個故事

呢套算洗脫咗上集嘅失敗，如果有下一套我會期待，希望唔好失望

咁滿月原創番黎，實多甩漏既

嗰feel有啲似one punch隻單眼仔

Re:RISE唔算原創咩?

睇個款xi一定會改機設
笨大邊有咁好死比四部機打哂三部曲
大白鵝分分鐘多幾套甲

我以為所有單眼族都係Alus控制/管理既AI

依家話班單人族係有意識，咁悠人咪殺咗好多生命

似老馬修lancelot出動個下

死奸商迫人買還迫人買

今次我心服口服開開心心搶住去買

完得好好黨爭大家都開心
最後連狗仔同獨眼族都可以互相理解
bandai或成最大贏家

好似啲電影片尾咁

掛高達加名再加接前作
根本唔係同水平

好難搶

00小強又俾人鞭屍

我就咁睇
高達係加分
但前作係減分
打和啦

正呀

冇定去呀？
一齊行囉

居然冇lam眼淚

正到

打和

上套太糞

覺唔覺最尾兩隻狗狗同隻獨眼族個段將套野更加昇華左

估唔到最後真係會解返呢一幕

戰爭已經完結

唔知battlogue 有冇機揸

靚到傻

呢段幾正 隻野幾得意

不過EVE 無得返生都太慘啦 連上季比大炮清哂既人都係
呢套野意外既認真 仲估有機會大團圓 不過對老婆既愛而生左出黎既MAY
應該算佢既女啦 唔知遲下有無機會比MAY知道呢件事

如果笨大夠膽死真係可以㗎 四部機打哂三部曲
橫掂凱薩衛文戲比較多 夠佢吹
但你唔好再玩埋嗰啲nt神力就可以呀
因為之前聽到佢會改編原版故仔 依家都驚驚哋

嗰兩隻狗既眼神真係好撚有feel

可以包裝左膠結局得唔反感

因為啲人唔追

有設定，應該男主角喺battlelog教佢揸機

好有公路電影feel

外掛貼紙佬

巨人王只係屈血多

蘭斯洛特個起動姿勢
I have control就係電池除咗「瑪莉！」之外嘅名台詞

但滿月催淚程度勁過呢套。

岩岩搵番我起RERISE POST第一個留言
#216
錯的不是我
•
10 個月前
呢個系列由第2季開始我已經係剩睇女
2學姐家姐
3對魔忍
今季無口女

老實係幾喜出望外
牌子加乘因為上兩套我初始好感度根本低到仆街

唔係佢自己講話垃圾驚唔玩㗎咩

下個禮拜日有感謝祭

本日8月27日（木）に最終回を迎えた『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』につきまして、9月6日（日）20:00よりガンダム公式 YouTube チャンネル「ガンダムチャンネル」にて、特別番組「『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』ファン感謝祭」のライブ配信を決定いたしました！

当日は、主人公クガ・ヒロト役の小林千晃さん、フレディ役の加隈亜衣さんに加え、主題歌アーティストのスピラ・スピカをお迎えして、作品スペシャルトークや音楽LIVEをお届けいたします。
『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』の名シーンを振り返りながら、是非一緒に楽しみましょう！

見到嗰個畫面即刻聯想到互相理解
依套係機動戰士高達

同k01宿命嘅糾纏

佢個下係釋懷 仲好

真心希望佢放多啲心機將前後兩個UC連得好好睇睇
我都明你要賺錢嘅
啲機設唔好改得咁過火就ok

痴線好撚滿足
模型應該又要比人搶哂
同埋套野好有創意

套野受歡迎到要做埋感謝祭

雙座位本身想入去hea only
點知都要落場打
有啲似鐵甲萬能俠S個design
一個近戰一個遠戰

真係好似

真心做完凱撒衛
唔該真係落心做海盜/F90啦
十幾年呀都唔知等到幾耐.......

如果返去2018年大陸仔完左個陣同我講話2年後有套續作成套正傳作品咁好睇到仆街
我應該會當友痴線

我覺得驚喜喎
高達好似冇試過doubledriver
但係部模型完全唔係動畫隻feel

唔駛認真

build fighter 夠出現再上一套既模型啦，唔通同世界咩

創傑傳夠有炎骨刀，唔通兩套三國又同世界咩

之前00最後電池嗰個咪係兩人渣囉

有 點會冇
電池同索瑪部機咪雙座3個os

屌又要買齊

人地係四核心

其實就係咁咋嘛
同所有高達作品結局都係turn a一樣

已經睇開咗 好嘅意義上

呢部合得靚過上集果部
搶甲果下同try 果時主角想打斷合體一樣都好正

如果你咁樣嘅話狂四郎、模型大戰、beginning30嗰堆
都可以有機會入埋你撐下枱腳都好

冇睇00 呀
雖然機設ok型嘅

完左喇屌

可以話係四個人揸

3個os咋
瑪莉唔落手打架

其實隻比堅尼高達同埋隻啤啤真係呢個系列嘅始祖
仲有部白色百式，一路買唔返

幾乎集集出場嘅2000次男都係同一個配音

不過阪井湊咁樣出現都幾驚喜，係咪同TRY同一人都無所謂啦

技術上係得3個人落手

邊度有外傳睇？

好似無解到打到古代黃金國人走佬既係咩人?

睇完今集, 想買FRS May 姐

第三部

有冇巴打有玩
快啲出Core Gundam（無甲版）啦

bandai俾得佢入gbn 仲要有5集外傳 真係好難冇新機用

動畫就比堅尼始祖
如果計成個模型系列嘅始祖話 狂四郎嗰啲走唔甩呀
之前仲有一套模型改造戰 不過係漫畫嚟㗎

真係夾到

蘭斯洛特起動+紅蓮爪擊

我覺得應該還比堅尼一個清白
客串吓都好

冇錯

+1

唔講咁多廢話扮晒大愛 用依個方式嚟突顯互相理解嘅idea
我覺得包裝得好好

部神盾飛機好cute

芭蕉扇咁款

個時40週年project公佈個下大家係咁屌

部機都係得3對眼 呢個位真係整得好細心

以前睇已經覺得比堅尼30已經好勁
然後隔咗好多年之後出咗個叫星創突擊
對唔住比堅尼30真係打唔過喎

做得真係好好
正式宣佈神作

屌你老母笨大又賣膠

喂邊度仲有貨？我要掃曬佢

灣仔縱橫行見有一盒，快

bandai一早plan好哂

最尾一集主題曲加埋啲特效音添

今季既導演編劇真係執屎咁執 大陸仔 冠軍 甚至個個笑佢冇撚用既gm都出返黎做野

畫龍點晴

差啲以為jojo

大家睇吓呢幾日d age死貨會唔會出返嚟

可唔可以出埋figure rise

反而想知佢地兩狗一眼嘅故事係點

名人部紅戰士咪出自狂四郎

一出模型圖時都係咁屌啦，又話咩5顏6色甲，紅蓮騎士獸，隻龍唔知想點

邊會估到今日啲貨賣到斷灑市

我都係咁諗

機動戰士高達Re:RISE

jojo

唔關事
I / you have control 係航空terms黎

個動作呀

呢段加悠人在宇宙既棄甲，好有伏筆既感覺

斷足幾個月仲要瘋狂食炒價
真係冇人估到

其實BF第一季最後老豆揸嗰部咪係狂四郎既完美高達囉

aeon 玩具反斗城仲平過模型舖

證明劇本寫得好啲膠就自然好賣
望返鐵血第二季

出咗實搶到仆街

以前模型邊使咁一出即衝架，而家出嗰日猴實fb到貨未鳩衝都未必買到

電話驚大獎得主嚟 閃電身,戰迷背,巴巴手

可能個巴打冇睇魯魯修，呢下應該真係neta蘭斯洛特既起動post

行慢幾步都無曬

志堂真輝冇出場番去GBN打反而有少少可惜
仲想睇佢點屈機法 佢同冠軍打會點
但整體真係唔錯 上到神枱

前幾日聖盾第一日就冇晒貨

好似得May姐一個打曬 其餘人都是師徒咁大技放題

最尾普通一槍收頭太突然，可以嘴遁多幾句就好

想補齊啲香港賣斷貨嘅機可以試下去amiami揾
手快有手慢冇

講起上黎，有日本人話今集core個extra limited change嘅配色係neta完美高達

有冇人會入

笨大：睇唔到 睇唔到 我唔知道 我唔知道

擔心下到時搶唔到好過

帕路老豆？

bandai喎 最多咪遲一排玩

上季其中一集嘅反派

隻GAME入面數據係血多
但7大一人一招就收皮
講設定就更加煩 而且愈扯愈遠

神作

上季頭幾集啲茄哩啡

有啲勉強
雖然造型差唔多樣

迷惘幻惑改出黎

小彩蛋，原來今集用海洋TRYON3嘅MR MS喺外傳有登場，真係成個大阪仔咁樣

G Gen 部phoenix

出埋劇場版打古代人個外敵好冇

唯一解釋 平行世界版嘅大阪仔

雖然成個GBN恰Alus一個真係好仆街
不過Alus性質算係有人格缺陷嘅AI，除左送佢投胎冇其他方法
而且成場仗係路人眼外只係個event，肯定要打到敵全滅

講到投胎，當初Eve冇死就唔會有May姐，自然都唔會有人知EL Diver係GBN死左有得投胎，主角隊都唔會諗到引Alus去GBN投胎嘅計劃
所以悠人先話因為有May姐意志先串連到
呢段設計得幾好

編劇可能都覺得大阪仔先係TRY真主角

Astray再戰100年

所以冠軍先做到冠軍

雙刀美少女高達
仲要有 達者 兩隻字

Minato Sakai

大阪仔做乜唔用 大地TRYON？

當初想買土星6甲冇點睇到嗰盒買錯咗土星武器

宜家真係多謝自己當初買錯

冠軍：證明俾我睇你有拯救世界嘅資格
屌你今集都咁你打哂佢啦一早

屌撚哂上面班垃圾推文回覆

係王道迷惘Ω
上季就王道迷惘

可能尊重返原作掛
你知㗎喇佢部機係三合一嚟㗎嘛
一人渣一個位 咁啱可能嗰陣得佢一個

好勇者王feel 呢下

得一個人就用超級文奈啦屌

10分49左右個雙人光束炮，嗰2 條友係邊個

講真
射到人投胎
好過咀炮成功bbq
我覺得如果結局同光頭握手和解好老尷

而家幾好
又帶出咗May身世
我覺得有構思過唔係亂嚟

蟹貨巴力

BD外傳主角

GM今次竟然會做野主角群有得閃幾下就好

外傳主角

免費都唔撚要
一見到巴力就諗返去on9朱古力攞住嗰望遠鏡傻笑

邊度有得睇埋

隻驚麻麻
界面又做得差啲字細到乜咁

笨大有心出就唔該出gvg玩法既Gundam Build

出喺PS4到
有故事模式，似gvg，另外Gundam Build 4輯既路線，打完可以收集主要部件
有自由模式，隨意玩

同埋Online模式，好似Fifa Pro club咁
自己砌模式同組隊玩任務同對戰

佢學fifa咁真係年年出都唔介意買驚

bandai自己玩爛咗Breaker系列啫

垃圾第二季，果幾年的機人片，套套都有缺陷，睇到驚

darling in the frank 仲有大冇

Rerising gundam代表主角團4個人 右邊隻動物手係フレディ 左手係雛田

笑容的代價

原本都好地地 都唔知做乜鳩出咗隻New
搞臭晒成個朵

第二季完全拋離第一季應該幾罕見
按常理第一季咁多人屌應該唔會有第二季

斷背山

Breaker離自己理想都有一大段距離

點解笨大唔可以做簡單啲

倒轉版動物朋友

中point 如果兩季合埋當年番咁出，唔知有幾多人頂唔順棄咗

同埋佢賣模型應該整埋code轉成遊戲模型部件

根本大把潛力

訓左冇睇想問May姐係咪笑到最後

個Logo靚得黎好有意思

其實第二季最撚神係當初整第一季既時候完全冇諗過會出第二季
第二季個編劇居然可以將第一季d垃圾位全部改到合理加昇華晒

係
同hiroto生佐個B

已訂左邊空中霸王

紅core諗緊入唔入

呢套頭幾集已經垃圾

利申睇晒

手可能係EVE拉天王八一幕既手

亂倫

咁上面舊野一定係女鬼 佢喺天上面一直默默守護hiroto

唔係，重睇會發現係may姐鏟隻野上戰艦，然後貼紙佬讚佢做得好跟手炸3戰艦。都係師徒combo

木星好似係上集打爆左啦
天王就唔覺有

Btw海王 我覺得好晒野

I have control 都係00名句黎

比佢個早見花守百合OP呃佐勁耐

可唔可以出隻Gundam online當喺另一世界放鬆吓

呢套太新，印象由age開始伏，革命機，AZ，buddy complex（呢套肯比錢做第二季，係佳作來，而家半爛尾），G復國，鐵血，天使與龍，伏到爆

銀河機攻隊算係比較好果套

點買？
佢係日本shop嚟？

tryon3 幾分鍾出黎

無人講莎拉新機？

個ser都要咁垃圾

SOR

啲歌係好聽嘅

鐵血第一季靚講幾好睇

依個係build divers嘅隊徽 冇eve介入嘅餘地

呢套反應同上一季真係差好遠 原來又GBF轉GBD係因為宜家啲細路鐘意打機多過玩模型

銀河騎士傳
兩季都好高汁

仲有垃圾GM

天使與龍正

月光蝶d fd???

第一季真係好睇呀 雖然有啲位係有啲唔邏輯
但係第二季先知原來我哋睇緊嘅係機動魔劍之逆襲鐵華團

岩岩上過第3

天王係身甲裙甲同背包一隻bit
Btw係咪得我諗起電童

G復國部2人機都有類似系統，好似係

一路甲一路打我諗起ironman

發神經 抽卡都有埋

其實對佢 無咩好感

同seed一樣賣肉番黎

Boss 好慘

爛尾衰過一開頭做得差

寫佢出黎就係想同班精靈攬炒
等正樹冇得喺OG開憑依

佢有日本page同日本以外兩個 後者會幫做埋國際轉運
一次過買幾盒嘅話計埋運費我覺得都可以接受
佢再販嗰堆模型好多都公價再8折 我已經放棄喺深水埗旺角四周圍揾水星金星

革命機 AZ 鐵血都係爛二季
G復唔係集數限制其實係佳作 所以笨大仲肯揼重本出劇場版
天使與龍唔係睇女嘅咩

救momo果part

你開頭俾我食龍肉食鮑參翅肚食埋仙丹 但你最後要質我食屎嘅話咁當初食咗幾多好野都冇用

唔係新機嚟，上季最尾出咗兩秒之後走返入大陸仔個倉

同上季一樣冇轉機
設定佢係有月光蝶機能 獨角獸支馬格林隨便開 勁到癲

賣肉勁過seed，呢啲第一集已經知唔係行劇情向既，我評價高過堆爛尾作（例如：AZ同鐡血，呢兩套一樣第一季可以準備上神台，第二季做爛佢)

係 ironman 3咁 飛啲裝甲

呢排一部都找唔到

革命機第一季都膠膠地，不過首OP好聽

新幾年仲有法芙納好睇既

buddy complex唔差，劇情完整，第2季變劇場版因為cut預算，非戰之罪無何奈何

天使龍本身就係鳩動畫，你當b級片睇係好睇既，睇女/cv/福田玩梗，同埋入面啲內容都幾好笑

機攻隊直程好睇啦，個戰鬥畫面得fafner追到

我非常唔認同天使與龍係伏
呢套絕對有齊哂大家想睇元素

仲有創聖大天使

G復國睇左5定6集，已經頂唔順，無論畫風定故事

may應該已經知
佢話係繼承前人意志
面有咩el diver死過，係得eve姐

單純攬炒既話唔需要寫巨人族
就咁三邪神就夠
巨人族明顯係為佐之後OG同佢拉關係

革命雞伏到.....

創聖2季爛尾，3季直情悶到訓，成日救世主

我諗起當年鐵血爛尾後班大陸人都屌曬鬼，但明明套野係講獨立掙取自由，反抗失敗唔係佢地最想咩

天使與龍好清楚自己嘅定位

Buddy Complex就係衰在cut budget ，佢個故事真係唔錯，好可惜

3好睇過2先
冰牙龍同救世主兩個痴痴呆呆 坐埋一台 不知幾襯

我覺得天使與龍俾人負評嘅原因
其實都係佢用得太多兼容卡
有好多位都係借鏡seed
加上導演係福田本人 啲人咪驚又會搞爛成套作品

但實際上整體天使與龍 基本上真係有睇大家想睇嘅元素
有溝女丶有機戰丶有百合丶有金mode

op 同ed 真係好聽, 其他

都唔係依排 第二季開始冇幾耐 行星system咁多部機已經冇晒影

班友水平冇你想像咁高
睇片淨係想睇主角開無雙殺殺殺咋
如果唔係點睇咁多日漫個腦仲好似裝左屎咁

3悶到劇情都唔記得首歌又唔掂

第一季首歌

你睇埋岡媽同長井龍雪嘅日後談就知佢地只係想推主角去死 背後冇任何意思

MD見到XN-L已經知咩事
坦白講COE前半段有末日feel係唔錯
後半段打巨人族就麻麻地
橫跨四集嘅三邪神復活好似過場咁打完就算

其實班大陸人屌晒鬼嘅位 團長死果下姐
因為團長實在太戇鳩啦最後個死法
搞到全世界到笑柒團長 成為草不可避既素材

3後尾反cup ,解返主角做乜咁中二喎。
2除咗人變狗外其實ok

伏係劇情上，我都認同巴打講，呢套係B級大作，不過不失既動畫，不過水樹肯配呢套個主角，加好多分

3接住落Fafner Exodus第二季
個落差大到

睇完AZ既開頭，諗過虛淵肯寫gundam，應該幾爆

號角係正義，奇異博士係好人

未度好劇本就決定咗冚家剷end

得金星3有過一排貨 其他都唔見 諗起早前行donki見到有天王星嗰牌 但後面係unicorn黎

近排漫畫F90嗰度有部新機勁似AZ入邊嗰部橙色機
搞到啲人以為真係搞Crossover

當初我聽到覺得中國口交味濃有FF過係咪收咗錢改結局

咁樣講番轉頭佢地係外星人種數據化真係估唔到

On96都係得一座島做force nest
悠人有成個星球再加成村當自己神咁拜嘅狗狗
點比

係 wfh好好賣

唔止水樹，御三家齊哂喺主角群嘅動畫邊到搵

陸仔都可以握手和解
光頭仔就差別對待

後半班巨人族一係啞既一係故弄玄虛
前半角色點解描寫得唔錯? 因為有得佢抄
サキト係マサキ エリシア係テュッティ フィリス係ウェンディ
ティール+ライオネル係リカルド
將レッフェン變成ゼオルード+フェイル ロヨラ變カークス
成個模有得佢抄 寫得衰佢可以去死啦
仲有三邪神應該冇真正復活過
打黑巨人個關應該都仲係分身黎

冚家剷end唔係問題，用暗殺同外卦來冚家剷先係問題
呢套叫gundam

fafner先keep住好睇，可惜無figure

Bandai要賺中國人錢
仲有可能生活喺自由國度，體會唔到獨裁者係點對人民

ami個網係預訂黎，宜家唯有等10月大貨

橫掂上海有自由高達
憑乜嘢香港冇正義高達

香港當然要脈衝啦

右邊係第一集俾隻蟹曉追住嚟打嗰兩部

仲要的劇情係2B以上，第一集就爆肛，水樹都肯配，福田真係好野

擺部master已足夠
代表獨立國家新香港

九龍高達
石破天驚拳

抱歉，未找到相关结果

**敢达

Gphone應該日日擺freedom上枱，等上海個project告吹

估唔到依套可以咁好睇
無睇第一季 想追返Tim

*盟主*高達
大嶼山咁多位 擺埋神高重現動畫都得
btw如果有香港光復到嘅話 可以喺大嶼山起嗰武鬥傳主題樂園

睇返電子雞死個集,連耳環都爆鳩埋咁撚慘
原來去咗MAY姐度

睇完你會發現呢套真係神作
同on96幾咁on9

革命機唔伏wo
好過堆爛尾作先

幾百年後都唔知做乜鳩
都叫唔爛尾

革命機唔只尾爛，係成套都爛
係唱歌選學生會長嗰集就開始爛

G復你唔當佢係高達番，當佢宮崎駿嗰類咁睇觀感會好好多
雖然劇情一樣跳脫到唔知做緊乜嘢

剩係得反cup中二病救世主嗰集好睇
之後嗰堆劇情我都唔知佢做緊乜

飛住黎睇就得，不過睇完一睇二後尾都幾有驚喜

可惜最後帕路既戲份唔重

似係隻game D 近戰造型

2係衰最尾人變狗，其他都ok，但人變狗個衝擊實在太大
3就劇情1999咁，角色又無人氣，歌又唔得

人妻青梅

呢套野真係好完美
同時亦繼GBF後再次証明左高達同戰爭唔一定要掛勾

buddy complex如果肯畀多啲錢佢繼續寫第二季落去 個劇本可以變佳作
最衰之前套革命機燒得太多錢
buddy complex本身啲機設擺到明係想賣模型 結果bandai都唔肯畀錢出
然後第二季變埋OVA
腰斬動畫嚟講個尾都叫收得合格啦
有個咁靚嘅底畀sunrise放置play咗真係好可惜

G復好輕鬆
雖然都幾多人死 但係你又覺得冇乜嘢咁
初頭你可能會覺得啲機怪怪地 實質上每部機都黑科技
G-自己嗰部完美背包簡直就係成套戲嘅Bug
諗唔到成套戲邊一部機可以打到佢

logos開頭啲劇情都仲睇得明
後尾完全係隨心寫咁 完全冇譜九唔搭八

想問咁多位師兄
Build 系列動畫係咪得咁多

Gundam Build Fighters
Gundam Build Fighters TRY
TRY 島上熱戰
Gundam Build Divers
Gundam Build Divers Re:RISE

之後係咪11月又有？
係外傳主角，定係都係悠人？

Build Fighters仲有 gm的逆襲 同埋 battlelog

dio部咁樣嘅

最後一集留名

11月嗰套ova跟返慣例應該都係圍繞返re:rise主角群嚟講

佢呢幕畫到有啲怪姐
我見佢出crusade card game嗰陣啲圖都好靚
賣下模型應該銷量都會好過革命機

勁到自己話唔用光子魚雷

革命機d咁靚,家下模型都係插水賣緊100樓下

呢套hit唔起好慘，明明個故事真係幾好，搞到一季變兩集OVA，半爛尾

笑片黎既

證明故事影響銷量，某程度都係好事來，警剔下笨大唔好整咁多垃圾出嚟

就係等你po gif

hina!! connective hinaaaaa!!!!

最慘都係鐵血之破滅魔劍
個劇本正正常常咁寫落去就可以變成神作名留青史甚至超越Gundam 00
結果而家因為個弱智劇本變咗一舊屎
團長畀人笑一世

講套野一定係呢幕最深刻架啦
佢個頭咁王道 其實係有D悶
一路支持我睇落去就係因為想睇佢比人NTR
到真係做出黎個時我好撚興奮

果時以為佢係火星收埋左一堆ma 然後巴力有隱藏能力係控制到ma咁

敗筆係對爪太細，好似狗掌咁

係咪冇可能4代齊集
整套Build 系列劇場版都好
一定好正

GBF 有誠哥Team+名人+屈機阿叔團 etc
GBF TRY 有神木Team + 模型學園 + 心刑流etc
GBD 有陸仔Team + 冠軍 + 一堆高端同部隊etc
GBD Re:RISE 就悠人佢哋4個+青梅

真係諗下都好興奮

有歌仲要有齊御三家出演，仲要三個都多戲份

完全有今生無來世啦
有幾可水樹奈奈配主角嘅動畫係真係好睇？

新個隻GUNDAM VS仲未玩
齊4代未

日本街機exvs2有build strike 有神木 有大陸仔 未有re:rise

魔炮?

prefect pack 好似輸係主0戰意度?
印象中prefect pack 係神棍以下 v2ab 以上

編劇係咪專左人 兩季可以差咁遠

革命gay得機設唔伏
劇情垃圾到仆街
主角隊亂死同求其嘅程度得鐵血可以超越到
所有出賣主角嘅人最後一個都冇死，同垃圾扇最後唔使死一樣睇到燥

但革命gay呢邊除咗戶松同悠木碧之外，所有無死嘅角色都係垃圾扇之流

同一條友

打到最後悠人用CORE II同外掛陸一齊射AI果到隻戰機都係6甲合體,但睇落好似好重

睇唔明個結局

我覺得已經超越咗v2ab
你以前話v2有個光之翼已經好屈
prefect pack 啲技能多到
吸收光束 、全方位雷射、光子魚雷丶光子搜索
自帶I力場、光束擾亂幕、幻影與殘像
仲有全場最op嘅 光子護盾 直接搞到你部機全部跳曬掣喐唔到

cls

屌
eve個樣

訂咗Sandrock
左邊三隻全部都係今個月開賣

啱啱睇完，收貨
個尾叫埋得不過不失
睇完最後一集對May姐好感度再上升
May姐係eve轉世，同時又係悠人嘅思念製造出嚟
想知究竟悠人係咩感受

轉自巴哈

確定個標題唔係''惡夢''

巴哈嗰邊已經有人改成遊戲王

原諒同同情心？

個風格好美式,大沙漠叫人上車
又唔再當係敵人
搞到我諗係咪咩電影睇過

呢套都救得番 。上季diver真心悶到飛起。

大家覺得有咩糞作可以出續作救到？鐵血出第三季？
動物朋友第三季？

咁Hina真係幾正嘅
Btw就係因為革命機太破格所以佢先行番王道機人番
點知太正常反而冇人氣
記得果陣出X見到有唔少人話冇睇過呢套

佢副棺材仲響宇宙漂浮緊

想起基拉斬手斬腳宇宙浮屍play

最後面果個又玩sd外傳neta

早見加乘

訂咗死亡騎士
但今集無佢份

如果呢集有時間播twinkle star就好

唔明點解不再版啲膠想要佢地

姐係每個el 都係有段可歌可泣既故事先可以產生岀黎？

BF白毛又係冇得輸

復國係turn a之後，入面個漢密斯設計圖全部都係黑科技，g lucifer都有月光蝶，更加唔駛講g self入面有幾多黑科技
g self配埋貝神動畫入面無人夠打，最後都只係無電先走

翔子臭西，還返前輩比我

connective dio
acception

早見沙織不嬲都係世一

其實都咬咗好耐 究竟復國係turn a之後定係之前？
富野又話係之後 日升嗰邊又話之前
都唔知係之前定之後

人母

cctvb都播過啦

機戰出場先有人搵番黎睇
當初好似都係臨尾同最後一集d討論先開始爆
但第2季縮左水

太耐無買模型
乜而家d PS膠磨砂左咁多既個感覺
以前嗰d全部都令立立

佢當時播有追所以唔覺得odd
套野中規中矩咁囉

咁套野絕對好過VVV AZ之流既

零司真識食

難回本掛，依家都係靠拆3集當電影咁上先圍到皮
佢肯出digure我驚我忍唔住買晒nicht 同堆英靈式，部須佐型到

近排PS膠已經進化咗㗎喇
已經唔似以前嗰啲咁
其實都差唔多pc膠都轉用PS膠
可能慳錢啦

可能第三季係因為冇咗Alus,
跟住黃金國俾人入侵，所以要叫主角團保衛星球

再販sein nicht robot魂都大把人衝啦

屌你等到一騎換埋機都未再販

我信富野，話晒光頭負責turn a 同g recon
而且g Lucifer 有月光蝶，無咩可能係turn a前

黑歷史入面佢地執到turn x之後就開始複製turn a同打仗

終於追哂啦，套嘢好好睇。下個禮拜四冇呢套嘢追會好寂寞

無㗎啦，笨大未必肯出，依家都唔係親生仔

係 ball joint都係PS磨PS cls

乜原來真係月光蝶嚟
當時睇g self啲技咁誇張以為全部都係神棍
原來係黑科技

但有班人話佢老人痴呆

G self個光子導彈真心bug黎

佢地d robot魂開新系列之後成日出下幾部就無
騎士魔法隻NX甚至得兩隻仲要係雜兵
係GSC最近先至叫出斑鳩
老實講睇到人地xebec親生仔出極都咁高評價，我仲幫你賣廣告就有鬼

真心唔想佢出第三季
難得上咗神枱就唔好做衰自己

NX有出騎士魔法咩?

隻robot魂 king gainer又係慘
btw，xebec cg機戰依家no.1，bandai仲咁好死幫你開line賣廣告，我寧願睇下千值嗰啲會唔會出

monster de wa nai, kami da !

第一次聽NX有D咁冷門嘅物體

connective luxion

反而真輝竟然冇份入隊

我知佢上季有機，但就咁望好似有少少唔同咗

光頭個風格太飄忽，一時可以好歡樂，一時可以全宇宙死清光
搞到好多人唔鐘意光頭，成日屌
你話3點式靚女俾光劍bbq邊係正常人諗到

6號機條女算好啲，最後救場第一季尾滅團危機。

翔子正垃圾

我成日都唔記我那隻得SD咁高的figure叫乜
係有出過，但真係得兩隻

你啱，睇返上輯最後一集己有月光碟，唔係新招

係唔係R魂TRI呀
我覺得似係佢地

唔好話排第一呀
之前FMP4有好多人屌佢
雖然佢地機吆部份真係無揸流攤

仲有人間爆彈 嗰陣邊有人諗到咁撚痴線嘅嘢
不過富野成日都領先業界十年預知未來

呢個真
廿年都唔做
林友德聲優死咗幾年先話做哈撒衛
宜家就算話想做海盗都係咁..西布頓

我想知伊斯蘭班聖戰士玩人間爆彈早D定富野早D

你啱
仲要真係得兩隻

呢兩隻野我記得年頭MK賣100蚊一SET

富野玩人間爆彈 1977年
伊斯蘭班聖戰士玩人間爆彈 真係唔知幾時開始玩

伊芙最後都係冇番嚟 真係好可惜

屌咩

FMP4係太多CG，製作時間太少

仲有OVA

冠軍D卡性質上根本就係外掛貼紙

佢地普遍想睇到TSR那種動作而唔係3DCG
但係1打11的表現已經好收貨
8出場更加唔駛講

fmp3收貨啦，快啲出埋最後嗰季了埋個心願

自護隊長根本係All Might黎

DLLM

我理解係故事尾段主角隊想同阿魯斯互相理解，說服佢收手先可以有真正和平(好似00電影咁!?)
而呢到去到最尾再帶翻呢個訊息，村民同D敵人都互相理解體諒唔再打，於是黃金國有翻真正嘅和平

依加咁出己經唔記得咗故事係咩

背景用00個Trust You花田就係有意思嘅

最新已經係the beyond
黎緊出7-9集
睇番exodus先囉

得12集都唔知趕唔趕得切個故事

我仲未睇4-6
1-3見到總士想殺一騎已經有D抗拒

咩係軍票

Tryage唔同Gundam War啦最少暫時

好好睇

May姐雙重天降
青梅冇得贏

原來隻game個GM係會做野

6個太陽爐係咩事

迷惘+鬼面+武士刀
bf黑人？

又推咗大半個post

仲有外傳咁正，套嘢叫咩名

斬手斬腳仲有推進器

連GM都Re:RISE

大膽猜測青梅用嘅機

90%係熊寶

呢d局做,平時唔做野,毛啦啦多左個全ser event,身為gm,現下身debug仲有得拎光環

密集恐懼症

邊度有外傳睇

到底有幾多套外傳

6爐密沙羅
開全速施洛哥可以單機直送木星
唔使等到鋼鐵之七人

之前已經有人畫may姐係佢2個合埋

不知廉恥

代理出產笑左

睇完覺得好正想入埋BD,唔知到時出果陣有咩方法入手

amazon

唔知有無WOW

Cv一樣

同一條友黎

應該2

1/ gundam build divers break
出自實體雜誌gundam ace, 背景係上套gundam build divers, 雙主角ark(機體閃光高達改機) 同zen(機體g-self改機), 係tv有出現過, gbd第25集, gbdr第24&26集

2/ gundam build divers rise
主角係男el diver, 叫rise, 雙人格, 背景係今套gundam build divers rerise, 因為整現實世界同既md, 所以抄左悠人既core gundam, 但由於唔想抄足, 想要自我風格, 所以diy左套獸魂rise裝甲

Rize今集都有參戰

季季沖方丁都寫死主要角色㗎啦

真係好好睇好唔捨得

話時話有冇人知點解雛田入到去？唔係鎖死咗4個咩？

應該鎖死一隊

應該因為黄金國同gbn個system link左
Gbn判定左黄金國係其中一個area
然後悠人將黄金國定位team area
咪變左portal個所有權係佢地到
所以concept 上個portal係雙向
Freddy應該入到gbn

響上面騎住悠人一齊入去

就咁, 應該就係真係打算完整咁end冇打算有續作所以先咁多角色咁大陣仗, 又新系統又新機, 仲要有埋舊角+人氣機體, all in show hand party, 睇既人視覺上都會滿足, 有上套+今套外傳主角唔出奇, 緊湊得黎唔over唔影響劇情可接受, 冇好似上套gbd同鐵血果種降智式劇本, gbdr雖然1早知佢係happy end,1早知有好多野係套路, d觀眾實估到, 就正正因為係咁, 所以需要更進階既劇本, 要俾到大家驚喜, 就算反期望亦可以寫到合情理+接受, 唔係鐵血果種反期望而反到反智既程度, 呢套gbdr就做到, 真心唔錯

任務完左未可以自由出入，好似係

其實最快幫黄金國重建嘅方式係叫gbn整好哂素材
然後用portal運過去

同埋管理權係BUILD DiVERS到
只要入隊or隊員批嘅
咩人都過得

搬個殖民衛星直插入去都仲得

說明書有提
TRYAGE system係GBN既UR級道具
不過打印出來個主體應該變左劍身

透明earthee

艾多拉月球衛星admin都冇左, 連bgn個限制有變唔奇,
想要合理性的話, 都可以有唔少可能↓

1/ 而且真輝唔係build divers成員都俾聖獸call到入去,
要call其他人入去聖獸1定做到
2/ 另外遺蹟個admin登記左freddy, freddy係誤打誤撞先call4個人
只要時間充足, 佢改埋人數限制都得架, 唔識亦可與聖獸交流
3/ 完整既遺蹟可召5或6人連機體, 計埋真輝其實仲可召多1~2人入
4/ 假如召入個條件係隊伍限定, 限build divers成員, 而人數被限係因為隊伍得4人, 招hinata入隊就解決到, 因此今集hinata先會毛啦啦話自己係gbd成員, 而唔係外人/遊客

講真呢啲星際轉移系統/星際交流係好大突破同重要事件，班科研人員點會乜都唔做仲要比班友自出自入

只可以當笨大有人性唔公開
公開嘅 黄金國嘅環境都幾撚大鑊
會好似變左以前發現新大陸滅9印帝安人一樣
下下成班神棍機爆入去

sao為左爭奪1個純data既ai出動國軍
gbn既電子生命體el diver就當bug排除消滅

因為個server頂唔到咁大data運算

雖然sao做得好柒，但合理好多

Freddy應該過唔到GBN
佢真係有肉體
亞斯蘭過到去係因為佢係電子生命體

換左不孝子編劇，先由糞作變神作

大張今季係唔係要高潮
滿足哂佢啲慾望

夠沙用咩

呢個位可以相確
因為對gbn嘅判定上
freddy應該都係數據黎
因為悠人實體化個時係唔使用沙

笨大實會出啲古董 再販舊模

完全睇得出上季既垃圾之下做成呢季上神枱既機會

如果再出第三季，一定集集都大把人叫悠人回歸

呢季大陸仔一出場就比人屌

好似個星球重有啲遺跡剩低

又黎多幾部byarlant

唔係話要粒子定沙先成到型咩
之前爆遺跡，幾部機都唔夠料整
段估最多寫到唔傳機可以多D人去玩

最估唔到係ニパ子都有得出場，雖然只係致敬既方式出場

賣膠來講悠人已經係top sales
換裝合體變形乜都出齊

下次不如直頭講主角係外星人進入GBN啦

下星期開始冇得睇

深水埗模倉仲有冇新出紅色個隻core賣？

Alus當年守護星球既敵人係邊個仲未講可能出劇場版

點會
第15集已經講左悠人佢地係用沙砌出黎

除非個遺蹟有類似佢地連GBN既VR功能
如果唔係Freddy應該過唔到去

好睇到哭能左 第一次見第二季動畫將垃圾變神作

講真其實光頭係悠人佢地未嚟之前玩左幾耐?有埋衛星炮咁耐都未殺得晒d原住民?
計返條數佢其實殺左有無一百人?

睇到May姐抱B除褸，我第一時間以為佢想餵人奶

動畫入面係開一刀兩斷個動作黎

如果係4嘅話咁當初大獲野時叫響也臨時加入咪可以叫埋佢入去？

睇返第一集，真係覺得青梅個聲優真係進步左好多，頭幾集好似唔識配音咁，把聲直頭銀耳既

真 去到第二季進步左好多

關係圖

其實87個El Diver全部都同水瀨雞有關係
諗咁多人物關係有咩意思

阿may勉強可以當係轉生

但其實只係出生時無端繼承咗(may話佢自己都唔知)前世嘅思念體(耳環)

係咪話外傳有講其他el diver都有eve啲記憶

太尾機

係BO屌
以為佢問監督掂
我柒

入SRW就會變佐宇宙怪獸之類

冇晒人

一日推咗3/4個新post算好勁

平時推得咁快通常係屌晒鬼

當年魔劍屌左勁多個po
利申有份屌

最後幾集成個po屌柒套垃圾
本身仲有d死忠係到幫佢兜
最尾直情消失埋

龍宮島果d 自己開post啦

唔明點解係度討論, 比人同化左?

FFN唔係不嬲都係GUNDAM SEED系列黎既咩?

十一月見

不嬲都係其他post先有人討論，the beyond個post推唔郁

其實計番上個POST
唔夠24小時已經過佐40頁

有機人post炒起就會有人傾其他作品根本常態黎

邊到有賣啊?想入返紅色同綠色機

V2 Prototype

商品化啦屌

機會好大，命運有HGCE冇理由個模用得一次

不過core gundam呢啲昆水design嘅極致
點解笨大去到2020先諗到
以前strike都要包本體
而家唔包都要你課

本身就係solo player 就算揾人陪佢partner都係聖獸
入咗隊反而覺得冇佢嘅位置

人生無常 真實

岡媽同長井衝出嚟柒之後就縮撚返晒入去

仲有邊度有得買core gundam

因為啲死忠去曬同好罪圍爐

Mark Destiny

就算有貨返 應該都會一日內掃清
8部planet system 剩係見天王大規模補過一次貨
要買試下上amazon/amiami訂

好似無人討論風見同狗女

會唔會射d砂出黎

GBN界kol youtuber
有得同偶像拍住上
夜晚有狗女屌

已成最大贏家 反而冇乜可以講

風見做左網紅又溝倒貓女仲要拍住偶像captain Zeon 賣晒廣告成為最後贏家真係無討論空間

嗰隻係貓定狗

貓 風見furry控

討論下造王者瑪姬好過
唔計冠軍同GM佢算唔算有全game最大影響力

兩日由第1集開始睇哂
好彩冇走寶
真係好耐冇睇過咁嘅動畫佳作
（青梅同芽衣

又開始懷念build fighters第一季啦 唉...

咁佢原本就係高排位玩家 多fans同勁人fds正常 而且都要原本風見條片好睇先得 如果我係gbn玩家我都會想幫埋一份

el diver 既集慣係以出生先後以兄弟姊妹相稱

唔應該同誕生情感來源撈埋一齊睇wo

識玩一定係等bandai 出盒齊八大行星既

仲有邊個主角可以玩八套甲
沒有之一了

Rider嘅世界好平常
F90 玩緊AtoZ 廿六套裝
可能變Gundam常態呢

話就話係命運 個樣成部00咁

紅core都賣晒，痴撚線

咁呢部真係命運X OO，果陣D 人仲以為係RE rise 大陸仔新機會出場

雖然個撚樣最後都有出場同埋有新機

仲要R 爛腳出黎執尾刀

兩年後又可以做GBN 既英雄了

死好命到一個點

今日中午模型仲有兩行，居然咁快賣晒

下午見啲模型鋪仲有，不過得返幾盒

last shot負責做sara司機唔出聲唔再出黎已經做得非常好

有少少怕會爛尾，啱啱先的起心肝睇
比預期中好，正正常常咁交代晒D伏線、解晒D謎團
唔算太意外，但都唔會唔合理
唯一唔係太開心嘅係，悠人太少戲份
覺得 Re:rise 比起其他動畫，主角威能少咗D
太現實了，打鬥場面悠人戲份幾乎同其他角色差唔多
最搶眼仲要係冠軍玩卡出 AGE1 泰坦之拳
最後想講嘅係，青梅 GBN look 太女神啦

宇宙棺材係海王八？

係
背包嘅部件嚟

黃埔奇趣有一堆 賣150

之前做過㗎喇 誠哥都有七部機啦

其實同Seed VS Astray一樣執下位就出一隻
只不過d配色正常d咁解
嗰陣我都幾肯定無人識欣賞VS Astray D機

VS Astray 啲機基本就係環保資源再重用
但係又唔知點解再重用又覺得會ok喎

不過Destiny Sky無動畫加持有d難度
反而會好奇審判女神之後個模會點用

唔好意思想問下,呢季同第一季誠哥零司或者第二季次元霸王流班友有無關係?

定其實第三季同第四季已經係好多年之後?

未有時間睇 放假會追睇返呢季

設定上build fighters 同build divers 係唔同世界

gundam build fighter (誠哥&嶺司), 對戰方式GPD
gundam build fighter try (次元霸王流), 對戰方式GPD
gundam build divers (3^6), 對戰方式GPN
gundam build divers re:rise, 對戰方式GPN

應該係有繼承, 對戰方式由GPD轉成GPN,
即係從用粒子驅動膠打膠轉成潛行VR對戰,
由於第3部正正係講對戰方式既轉變而促成外掛貼紙&bug&el divers,
所以相信係順序+有關, 目前未知既係嶺司完整既身世&背景
可能又係同先民(移民)有關, 唔知

有額外送透明地3裝甲件, 抵玩抵買, 而且又可以兼用其他裝甲

btw, core gundam理論上係咪可以著alus既甲?

官方都講左無關連點解硬都要自己FF

真輝同開聖獸組隊, 應該冇需要入gbd隊
本身冇乜同悠人佢地共同作戰, 亦非關係戶靠關係入隊

過到去, 悠人係現實世界靠gbn部機黎入gbn
freddy都有2次係遺蹟石碑到訓著觸發連接gbn

嚴格黎講1定得, 方式都係靠潛行,
而肉身會留係原本既地方(現實/艾多拉),只係個意識去gbn

冇關,咁心形流exactly部機出現就會好矛盾

官方夠話turnA係所有高達既終結,有無敵既月光碟tim

...

依啲完全唔影響主線 最終話先出現嘅位我當係製作組嘅fan service

問號問號問號?

成日見到呢啲留言就會覺得好尷尬..

外傳都講埋駕駛員叫Mr. MS, 唔係大阪仔。
同埋有心型流部機唔會有矛盾，build fighter係build diver入面都係一套動畫嚟架咋

你攞uc本身就亂到光頭都唔撚記得嘅同規模完全冇得比嘅build系列比

我都唔知係邊個尷尬

點睇光頭都係唔想去理佢冇份既uc囉

未睇
有冇人可以答我青梅贏咗未

點解矛盾
build divers 世界直接買Tryon 3來砌都得
唔通我喺guild fighter 見到巴尼就會話巴尼同build fighter 同一個世界咩
活喺自己世界嘅人真係好噁心

我地買到core gundam
都係同悠人同一個世界

真係好尷尬

之前講過
數碼暴龍01係03嘅世界都係動畫黎
即係係bd嘅世界bf都係動畫黎
所以悠人個個世界嘅人買到bf嘅模型
而且又冇plavsiki粒子呢啲設定
下下同一世界好老尷

查實BD最後一集大混戰仲有部紫色Scramble
點諗都唔會係同世界

1,2同世界觀, 四眼仔好似係誠哥條女個細佬
3,4另一世界觀

完啦好嘛
再嘈我一陣間去買部turn A黎毁滅世界

下下見到2000男唔通bd入面啲人搭到太空電梯咩
7夠未

真係好梗頸

唔似得基魔打柒你之後仲滿口仁義道德
我覺得編劇已經到收到大家嘅憎恨

Mr. MS 其實都同阪井九成似

不過你當好似2000次咁集集做攝石人會唔會好D

你都唔會話2000次出現同00有關啦

我想知誠哥個故有冇後續
當年睇完以為第二部講返

而家ova 完埋想約定算ok 啦，要出就爛既啦

明白晒

笨大今次其實會點睇
同一個模出七八盒都咁撚好賣

呢三隻字應該好難出自樓上條友既口中

一把把車落笨大到
事實證明只要套野好睇=模型會大賣

第一季2分
第二季 9分

好靚

又有多個gimmick賣外傳Core

其實battlelog 可以講hiroto 強化部飛機令飛機帶到兩套甲

然後bandai 就又有新野賣了

果陣個個都以為第2季會講
點知就做左一套25集紅毛開外掛 唔好睇既廣告雜誌

推埋Anima嘅銷量

神之一手

事實係，文戲仲要做得好好，本身部機設計唔差，就一定會買

咁都要讚吓 諗換甲個idea + 靚故仔 賭贏咗
重要個機設 令到一d本身未必賣得好既賣得返

我估自 突自之後，會再買高達模型係呢套作品
但我想知會唔會出1:60或者metal build

MG都未有
不過以依家人氣應該好大機會有MG版CORE GUNDAM

阿 我誤會左係 紀念光頭佬的棺材

MG都未必有，可能通販個位會俾咗Aegis Knight

MG Core Gundam最大可能都係P限見

Metal Build 可能性接近零

有班傻仔話佢贏，佢就係贏

真係未試過有套可以第二季超越第一季
正常應該第一季衰咗就會接埋唔再做

我點解會feel到係陸仔嗰部會mg化嘅
Core Gundam MG嗰啲難整㗎喎
除非笨大又用黑科技

笨大：我純唔想開新模only

Bandai咁鬼懶應該出返啲本身原版出過mg嘅就算
上季都只係出mg冠軍

咁上季黎講
最靚一定係冠軍部age2 magnum
而且可以用埋age 2啲模
幾大都出埋mg sell死貨

重點係sell死貨

第一季果2分係阿YA咩同佢部野

Age系列真心除age 2個條line
都冇咩邊部真係賣得

諗起想當年走數嘅MG age3 同埋FX
又係有生之年系列
遺憾嚟呀

Age一黎劇情垃9圾
二黎機設太低齡
點會sell得好

當年笨大野心太大咁咪出事囉

rize入手

應該短嘅劇情唔短（希魔線同呀孫線）
應該長嘅劇情唔長（阿西姆線）
應該寫長嘅劇情就縮到短一短搞到唔知up咩（g復國）
應該要正常展開嘅劇情就亂9黎（鐵血）
屌哪星

笨大如果肯出MG CORE GUNDAM應該實賺
係睇佢有冇心為左CORE GUNDAM整新模
之後出晒其餘7套行星裝甲配件包

mg方面笨大先用晒奶力出完巴巴副骨, 再出埋pb 一至六形態甲, 有都唔同你整core重新design啦。
mg 唯獨有舊模用嗰啲先會有機出

慣㗎喇慣㗎喇
而家高達劇情都係一啖砂糖一啖屎或者係一啖屎之後一堆砂糖
G之復國嗰年已經睇透曬 更何況之後鐵血

MG原則上都係盡量唔開新模,兼用就最好

所以我先會覺得出Aegis Knight嘅可能性最大

Core Gundam MG化嘅難度高
Build Burning 作為主角機，MG直頭可以C&P G Gundam都唔出
反正大家都已經玩得咁開心，唔使出MG啦

on96一定冇呢個資格，搵鬼買

我覺得佢會食住個勢出埋一部天狼
然後狼王就PBandai

同埋而家笨大似將資源隊去RG
Rg由沙煞比開始 部部都黑科技咁

出咗star build strike rg先啦屌 full package 都有晒模出star build有幾難啊

點樣自製呢個支架

依家等緊佢部自護號咋 你唔好同我嗰隻腳要PB呀

放心 一定會PB

放心 一定會
HWS都p bandai
你慌笨大唔會

笨大: 咁都比你發現到, 不過唔好意思我想出完美高達先, 又可以賣多次rg 78了

模倉各分店今日都有番貨

你肯出完美高達先好喎
咁多年都冇完美高達嘅新作品
唔計robot魂

夠膽就年年出rise 劇場版
出一次買一次

RG

如果要出嘅
笨大會renew咁出啦
Rg rx78副骨咁舊

講真佢肯出RG/MG都應該係會搶

RG
真係唔想玩視力遊戲
痴線咩唔好亂嚟呀

Thx陣間番轉頭望下先

AGE-FX好似都幾好賣

我砌神盾騎士都眼濛

祝你買到

CORE GUNDAM出MG集氣區

連續三套垃圾，係咪可以期待下套會好睇

唔好去期待

都唔知笨大的人點做野，呢幾年大家都表達左故事好就會買爆的模型，故事垃圾既就死貨，都可以比咁多垃圾出街

好心笨大睇下的big data先出動畫

最後RG

可能笨大思維仲係停留緊seed年代
以為就算故事垃圾都好 機設好 照賣一樣

大陸仔機設人設故事所有都唔好

build strike同fenice都係通販
若然mg出core gundam點會一跳跳到pbandai
不過出嘅機會都唔大

根本你地見到大陸仔就反撚左先

rg仲難出過mg

Rg從來都係係笨大技術示範單位黎
Crossbone到eva
一部癲過一癲

core仲細過部crossbone,出rg砌死人

呢台都幾正
唔知可唔可以裝core入去

scale黎講都係crossbone細d, core純粹短手短腳冇甲姐

冇話唔得 原作真係有用過其他甲

core1真係好多部 core2 一部打全場

好多部矮達

Build Strike = Stirke
Fenice = W
戰迷 = 紅迷

無印GBF隻隻通販MG都係兼用喎

明你想講乜

不過觀點唔會變
一係通販MG
一係唔出

劇本好既
開播前:炸彈人 小兒麻痺
有人氣後:型 快D出MG
劇本唔好既
開播前:柒頭
完佐之後:都係柒頭

真係好很正

其實你睇番講GBD嘅集數 部機同誠哥嗰季都唔同嘅 誠哥嗰季印象中嗰game都唔係叫GBD

Amazon未寄到

Age惟二賣點，種族屠殺狂魔菲力特＋超級駕駛員阿西姆，至於阿孫....

阿孫太左膠
同某個也咩囉一撚樣

呢盒有得玩埋地球三都幾開心，覺得幾抵

公道啲講 阿孫係左膠但係佢人棍完人會保埋人地條命 基魔就放生人地自由落體

呢個真
唯一好過基魔
真係會叫人求難訊號叫等人救佢
基魔
唔理三七廿一打咗先再講 然後乜鳩都唔會同你講
仲會一腳踢你落去

仲有阿孫不殺就真係貫徹始終不殺
就算對面個肥佬殺左佢個fd, 佢最尾都係留手冇殺個肥佬
但面具佬殺基拉個sp, 基拉就一野直插佢個駕駛倉

斬決鬥對腳再踢佢落海，當時基地就嚟自爆 如果無人接着決鬥伊撒古咁就

降落諗返都覺得好撚好笑
好彩後邊個兵仔捉住佢 唔係嘅話就真係bye

好正

幾鐘意age fx
D浮遊劍幾型

個頭呢？

配埋藍井首OP畫面勁夾

Core gundam 可能係最有機出新模嘅build 系MG
Bandai 出新模最重要係人氣高同可以比佢喺PB呃錢

現實手機驚冠軍

哦...柒左添

抄OOQ嘅

Core gundam係幾正，好耐無買hg已經買左幾盒

係等緊p笨大有冇單獨core 2賣

無得睇日子點捱
就係翻睇

好可愛

gundam build fighter / try 係用GP Base
有PPSE LOGO

build divers 都講明GPN 上一代係GPD
名又唔同,又唔洗落部機仔,仲成個世界無提過上兩季啲人又無PPSE出現

其實係唔係咁難明? 點解仲要FF 4季有相連?

今季re:rise 有部umi tryon 做下彩蛋,你就當有相連
你咁講 咁手遊隻"GUNDAM BATTLE GUNPLA WARFARE" 部冠軍又同re:rise 有相連?

嗰陣仲係三日月上身嘅悠人
之前睇以為佢哋鐵血轉生咁

1分比champion 1分對魔忍
第一季真係垃9圾 我番去睇seed d起碼都有靚女睇

頂盡咪地球三或者天王七
唔考慮呃錢元素，會擺上pb賣嘅款好大原因係for hardcore,唔好賣都可以止蝕

要玩哂八套甲嘅話，就冇可能唔係pb

但另一個我會覺得冇咩可能做到嘅原因，就係MG有骨架，唔預計你砌好都仲將手腳裝完又拆，呢個問題我覺得點樣有黑科技都克服唔到，除非關節嘅物料唔係膠啦

咁core換甲都唔係太搞到關節位嘅

冇諗過佢會出MG會出哂咁多套甲

唔係做唔到，不過我覺得過咗道氣就唔會有咩誘因去整MG姐

同埋事實係近年通販嘅MG仲少款過pb出過嘅，或者好似巴巴咁本體通販pb賣甲

所以我認同上面提過，搞Gundam Frame都已經出盡奶力，短期內MG照計都唔會有咩新嘢會拎出來

出咗RG同RE之後，MG定位變到尷尬

RG肯放大就好我砌hg anima rize砌到眼濛手震

咁rg放大咪mg
其實rg都會係未來重點
一黎show到笨大技術
二黎屋企地方細擺mg太大 hg又嫌detail少
咁rg係應運而生

點解九大行星得番8個裝甲

因為係八大行星

近年冥王星已經被踢出...
從你依個留言睇得出
你一定係大人

其實都唔係近年
成10幾年前

聯署支持封殺微信同TikTok

今時今日hg都好勁
每次rg苯大都應該諗到頭都爆
點樣show技術

Rg件太細
磨都好難磨

人大咗砌rg對眼真係好辛苦

終於砌哂
好唔捨得套野完

今日行左一日灣仔同深水埗，一隻core gundam都見唔到

好想要天王七啊

話時話由依季第一集到結局，故事世界時間係過咗幾耐

希望battlelog會有少少熱血玩完battlog再ova

荃灣知源好似見過,綠色同埋兩個形態嘅紅色都有

其實Bandai份人好簡單...
有錢賺就出,冇錢賺就唔出

紅色core 入手成功

想買部may 姐

邊到有

深水埗福利 今日啱啱經過見到仲有貨

琴晚去個時冇

我去嗰陣3:00 見到已經有貨喺度
賣$148

咁我聽日再去碰下運氣，好想要core gundam

祝你好運

行下奇趣 可能有驚喜
Btw 貴兩蚊

聽講10月會有再販 如果想一次過入齊一套core gundam 係咪應該上amazon/amiami訂會方便啲？

唔想到時街返貨又要周圍跑同人搶

Amazon難啲入手
搵左好多都冇

再睇返頭2季真係好好睇係差誠未同神木打過

個OP2幫套野加唔少分

PENGUIN RESEARCH係精神技黎 全地圖偵察

到時等街貨啦，日本個邊都截晒訂

睇咗amiami得返地球三 火星四 水星一武器 土星六甲 海王八甲+武 未cut訂
除咗海王set 11月派 其他都10月派
差咁多即刻唔想訂了 都係到時周圍跑+徵算了

amazon貴到仆街

等街鋪好過啦，咁樣訂番黎又貴又遲到貨

等街舖基本上唔係人地一番貨就狗衝去買嘅唔使旨意買到

大家覺得仲需唔需要開新post

開開開 開嚟揾下模型都好
反正11月都有battlelog

模型呢家野
鬥長命實有得你玩

推到十一月
推到青梅正式勝出

開啦，battlelogue嘅消息都可以係呢度update

由現實贏到入game
比番d面比may姐好wo

開

打完先入坑，咁都叫贏

咁的話就開新了